Sony TGS展前核彈級發佈會

SONY TGS展前發佈會 2017
香港時間 9月19日 下午3點

YouTube (English):

YouTube (Japanese):

NicoNico (Japanese):

ps5？

係

只求睇到From社嘅新搞作

留名跟進

希望係Bloodborne 2

好驚switch就咁玩完

同我連機玩

留名

個背景好型棍

ps5 起碼都2019 出啦掛

不了,88

屌你老母我岩岩先買左PS4

邊有咁快PS5

weak

我覺得宣佈減價機會會大d

pro slim

留名先

留名睇空頭支票

psp2

FF7 remake , 莎木4

LM

點核彈法，夠唔夠ps experience 咁大

有聲了

PSV2 ！

Rap

應該有人中新料

D 手制好震撼呀~~~

好勁 !!!

手制同 Ps4 都有新色 !!!

其實幾吸引

BOMB

正 即刻狗衝
好吸引

PS4P

唔好同我講個press conference 就係不停播trailer

二之國變左ARPG？

ps5

今早先睇了cod新影片

希望有北斗人中新料

日系game講英文
鬼佬game講日文真係奇怪

Cod 日文配音
二之國反而用英文
做乜9

d配音掉返轉好嘛

播舊片

r*

佢想sell番cod去日本同二之國去歐美呱

edf

Tgssell乜春野比鬼佬

真38冇乜進步過咁

Sony:
個核彈 (手制同主機新色) 已經引爆, 多謝各位收睇
接住落黎請欣賞我地黎緊半年的精彩遊戲宣傳影片

悶唔悶d

起晒格既game!!!!

On9 minecraft

minecraft, thanks sony

即係switch好快都有新色

屌仲以為firm 真三8日期

唯一日本PSV平台百萬大作

又係喱d 狗也不屌既大亂鬥

呢隻ff真係on9到爆

隻FF亂鬥D畫質

鳩清版汪達不了
利申：PS3白金左

汪達

Miss左 有咩消息

邊同，一隻重制一隻高清化

令我唸返起PS3版第三隻巨像FING得仲勁過PS2
唔知PS4會唔會FING到根本過唔到時間挑戰

曬時間整remake 不如整新game la

VR新作呢

cap夠水未 出2啦

唔係兩隻都鳩清化咩

Dragons crown, 傳左好耐

好想要dark souls 1 hd喎

舊game發佈會正式開始

Pc 玩未算 ds 1 hd 不如bloodborne 2 la

虧左少少喎

FF9

Wa Diu

FF9 !!!!!!!!!!!!!!!!!

我地唔似任地獄
只係識得食老本
我地會提供優質視聽享受比玩家

remake慳水慳力
唔洗大改又賺多轉
fat fat

FF9 hd我又唔介意

日本仔真係愈黎愈唔掂

屌你，bl

PS STORE 配信.........即係唔係HD

Is it 核彈

睇到訓著

曲到圓

廁所位

好,FF9,購入觀察

將psv 既策略去ps4 度sell............

冇人嘅播緊playlist?

dragon crown咩都唔加就出

X2 好眼訓...

核到爆, 無講係唔係 remaster / HD, PS Store 配信

成個conference 就係播片

一睇就知係upscale掉上去

D音樂好巨人

哇連人都慳番

見到香草仲諗住係十三機兵防衛圈新消息
結果係龍冠HD呢啲舊聞
好垃圾

GBO 2 OK

gbo2

Vanillaware話2018既新作就係呢隻?

戰場之絆

呢個pc 直情趕客

咁快就VR, 無VR撚是咪唔洗睇了

呢隻有睇頭呀 真心覺得gbo好玩過隻next好多

唔係,十三機兵防衛圈
現代風嘅

我可以核爆未

屌, VR
去沖杯咖啡先

gbo正好多
next一有seed就不倫不類

會唔會有機會講下ps5

前幾日先賣撚左部VR

唔會

D game舊到

係都TGS先講喇

都好d

玩過psv/ps3 DC既人仲會買PS4版咩

連MA都要擺上去

日本區sony真係垃圾到暈，等12月 psx 好過

VR直程連獨立TRAILER都無一次過SHOW哂黎緊D GAME算

乖離性亞瑟王VR

我覺得係個操作係統問題 佢next整到成個gvg咁冇哂種特色

仲要全部都係一早見過

豬蘿公園

關seed鬼事咩
根本係個玩法兩頭唔到岸

邊撚度核彈級

魚蛋都無粒

好悶

就係加左uc以外冇咁重軍事味既年代
d動作收到vs咁
但又要做gbo玩法

悶撚到

比賈圖搶左

硬曬拳頭

a 列車

瘋狂播trailer

竟然有gungrave，對上玩個隻已經係ps2

屌
移植鐵道game

要vr 把鬼咩

因為sony核彈比賈圖搶左
所以gbo2出gp01搶返返黎

ZOE?

Vr h game解禁未

zoe

食屎啦konami仲要鞭小島條屍

有無咁多翻炒
ZOE ( VR )

所以重點唔係加左seed
而係佢想係gbo玩法加返個種好似好爽既速度感,結果就整左pat屎

狂sell啲濕鳩vr驚

記者就訓著

VR 音樂祭............核彈呀~~

me uc撚緊係踩下seed

睇到好眼訓

暫時浪費左寶貴既39分鐘

ねこあつめVR係核彈?

點解可以咁悶

如果唔暈既話，戰機同賽車用vr玩真係正

冇咗gbo特色又做唔到vs嘅爽快感
四不像咁

news vr

新聞VR?

VR 聽音樂
VR 睇新聞
幾時出 VR SOD?

睇新聞都要vr??

屌你老母，vr睇新聞？

TGS好似好多年冇野講啦
係核彈都留E3/Gamescom

又一次發佈會睇到恰眼訓

用vr做multi screen ?

依家e3都hea hea地，有咩留番ps experience

仲以為上次老任個direct已經夠悶
點知sony連tgs都咁撚悶

係咪咁多文盲，邊忽TGS

Mario 睇到一地都係喎

Armored core please

...

兩粒核彈=乜柒都冇

有B姐 !!! 大脫任 !!!

Animax

屌你老母

想食核彈
點知魚蛋都無粒

hidden agenda可以同囡囡玩
電話掃掃下就得

悶到訓著.......

係咁架啦，真係咁好正game咩，上半年一獲過射左咁多，下半年咪入賢者mode

做乜撚嘢

Sod 已經有ve,等sony

而家先講新作

dmm已經有啦

有乜咁核

仲衰過金仔

我已經關左

北斗VS龍如

北斗之拳有夜總會玩??

乜鳩好野都冇仲開tgs
算唔算核

vr果part趕客到

好好奇北斗個故事點用人中之龍方式呈現

之前公佈左啦
不過今次多左畫面

Ace combat有消息未

咁都唔核? 廢到核爆

其實d neta部份對主線無影響

EDF EDF

EDF

地球防衛軍 等睇達哥玩

黎料

頭先SELL VR GAME 入面有一秒閃過個Title

膠Jai假如見到出新SRW就☎️我

EDF！！ EDF ！！

edf 唔係蛇蟲鼠蟻好唔慣

有啦！！！

EDF! EDF!

我都等緊
同等緊God Eater新作

隻十三機兵防圍圈有啲興趣

係，之前已經有講可以vr打飛機
不過一路未正確日子

virtual on

見到佢off左gbo server真係喊左出黎

Virtual-On 新作

好似正過gundam

正喎

模組比以前差左

電擊之前講過啦
但估唔到真出game
咁不如正正經經搞番隻VO新作啦

vita有game玩

電腦戰機不嬲正過Gundam

會唔會出埋virtual on個大制

好怕肥仔會收埋留翻眼鏡廠自家一手公開

嘩diu virtual on Ar !!

會唔會出果兩支棍

有興趣但暫時未睇到係玩咩

Agger
雷電型到爆

睇下到時成品如何
不過應該會入

鐘意横向闖關嘅見到香草唔洗諗
買就係

Get ready

mh

係
我部vita仲係床下底

核彈=mhw?

核彈

大家繼續返工返學

順便出埋mh5啦

核彈=悶到核爆?

mh cg片

MHW故事模式？

點解D龍變撚哂樣...

哇! 唔講都唔知原來有MonHunWorld添! 好核彈啊

好騎呢

核彈呢

有配音
見到角龍霞龍

咁樣飛上去~~真係真實

全部冇左威猛兇殘既FEEL
變哂怪雞

お帰りなさい

話今集mh原始真實果d去哂邊

核彈=mon hunt

呢隻都OK

核彈 mh出新怪

+1

畫質靚左姐 本身有既龍都係咁既樣 只係高清版

芒亨返屋企了，終於為索索帶來核彈式嘅未來 感動

可能係mh新增武器核彈呢

1月26

個日期幾好
但個價

上埋台，唔該俾埋個出售日期

mhw隻飛角龍幾型wo

好彩係1月，之前見到冬季以為年尾

要等到下年1月26

但解咁貴

嘩

豪華版送裝?

好撚核彈啊屌你

15980yen

個價錢核彈?

Home Coming 套裝

隻野幾型既

1月咪冬季囉屌你

有護石
唔撚係又要掘啊嗎

唔知遲D會唔會有俾錢既DLC....

個價錢真係訂得太高
咩玩法

Mh正式轉做掠錢game
夠核彈冇

限定版送護石
不如出埋課金抽護石啦

咁快賣護石

核彈=專機

多數唔會咁叫架嘛
通常話係年初

成隻巴哈咁姆特咁

限定主機 可以諗諗佢

台下冇反應！

變左舊時ff d魔王咁

12月27 賣mh版PS4 pro

呢隻係OK既
似番樣
同頭先片果堆比

MH機身係金屬面

限定pro ok我比錢

咁撚貴？

拎部機出街玩

終於可以換Pro 機...

課金買石?

珍藏版

邊忽龍，ff d召喚獸黎

豪華版啊on9

唔係掛
咁撚閪

普通版都8980

諗緊買下載豪華版好冇

咁對比法MHXX嘅天彗龍型好多

香港啲良心小鋪會炒到幾錢?

FF1大佬

完喇

核彈=mhw 發售日

capcom應該賭哂啲身家係MHW到啦
mh係日本太勁

大家可以走啦

On99

比最初果2隻好好多

好D似Diablo

買Download版仲好唔食炒價

果3隻試玩版真係多謝

良心小鋪教你日元十算

冇啦？from訓左成年冇野出
白金隻碧藍又冇聲？？

唔知部Pro會炒到幾錢

買dl版 再同fd share
game鋪慢慢炒飽佢

呢隻唔通係封面怪

冇睇了
咩試玩

岩岩講左係封面怪

買日版洗撚驚佢炒價

悶到核爆

遊戲機就遊戲機，攪咁多野做咩

迷失左~~VR 害死佢

結果浪費左一個鐘

maro?

其實可唔可以一早係日本個邊訂埋!?

dl版揮手區

最後一齊睇廣告啦

訂到咪得囉

做乜鳩

得gbo2同mhw

sony係唔係想tgs先再發佈更多消息?

得隻mh好唔夠wo

Sure啦，係要遲多一兩日等佢運過黎先有得玩

點解呢個post啲風向咁正常既

太鼓, Itadaki street大富翁同埋一隻睇唔到

冬季係1月到3月
反而年初個range 係包埋春季果D時間

好失望 今年年尾ps4得隻starwar想玩

knack

任地獄到1月就要執笠

from無新作SHOW呀?

睇完都冇乜興趣..

部PS4可以封塵

等電腦戰機同mh

有冇圖？

無王者榮耀

都未正式tgs

罪大:大家等TGS再講

希望rdr 2真係可以準時係18年春季出

得部MH PS4 Pro有D興趣

標題黨

開個press con播trailer做乜鳩？我屌你老母

sony同金仔有咩分別
啲核彈都係得個吹字

電腦戰機佢好似加左類似駕駛員既物體上去，睇定d 先

金仔真係射得出核彈喎
sony有咩？

魔法禁書目錄

今次冇野吹wo 邊到核彈

乞求特典機圖

世奸整番普通VO好過啦

金仔果啲威力低過正常核彈
你可以唔當係

起碼有彈出
sony成堆意料之中嘅野連手榴彈都不如

見到有人話remake DS，睇晒成條片

乜撚都無

屌你老母 ace又走數
等撚左成年，部vr真係封撚哂塵

任狗末日

如果有Nier remaster就好啦...

核彈級災難發佈會

有冇人睇到sony 股價升左幾多？

我要白金工作室REMAKE

好囉好囉
Capcoin 鳥倦知返，索尼匡亂反正
任地獄呢d異端MH終於收皮

老任下年1月準備重溫21年前嘅悲劇

任狗慘豬

lm

ace combat走數？

molamola, 一舉殲滅所有任狗

炮仗only

當年FF7就係1997年1月尾出

如果有錢 白金同橫尾都肯整

個核彈係MonHunt部機？

機會唔細,因為銷量好好

咁快出world 咁XX咪on9

係1月26 依個重大日子

SONY既宣戰

早左好多

一月咁撚正

1月26就算我玩完xb2都未玩完數碼暴龍啦
不了

提早殲滅任狗

其實兩樣野黎~

d巴哈仔射到一地都係

核彈級中伏

部機幾正
但冇驚喜

Lm等懶人包

你覺得XX係一隻出左差唔多兩年兼且半年前出埋加強版既game
定係一隻岩岩出左唔夠一個月既game？

之前有張假圖 搞到我FF咗好耐

個十三機兵玩乜
畫風幾好

就述事實
回帶:

某舅舅帶來的兩個內幕消息：
1.索尼9月19日的TGS展前發布會上將會有對任天堂開關的未來產生巨大影響的核彈級消息公開。
2.任天堂會在消息1發布之後，將選擇時機發布另一個核彈級的消息。
大家做好準備吧。

agger 繼續mhxx

Bloodborne 2 mola mola

睇吓之後啲PV會唔會有啲黑馬啦
好似當年Nier都係E3冇上到台
但之後出嘅gameplay非常正

話時話~~今次capcom 瞓身咁濟去出MHW，
如果冇返2百萬銷量就真係仆街了

wow呀
細個係機鋪玩超正

200萬既話中港台日本4個地區加埋邊有難度

其實Capcom係睇MHW海外市場係咪成功

唔覺會成功

借問你邊位

玩左7年玩到厭既任狗

PSP時代>唔成功
3DS時代>唔成功
PS4時代>?

why

望埋隔離登

每件裝/玉都要課金

啲畫面咁靚
部slim頂唔頂得順

Dlc龍

繼續觀察pc點先再算

完全唔記得隻game有 pc/xb1份

講真話任狗又實唔like
MHW比起你地玩開個堆240p minecraft.....個分別就好似睇緊bluray AV同70年代港產咸片咁

亞洲比sony買起左
所以睇真d pc會唔會仆街到鎖區再決定

GAME本身賣得咁貴仲DLC既話真係仆街

吓ps4都有minecraft喎

老老柒柒我覺得而家日本花枝廚課金廚點都多過芒亨撚

Undertale,70年代港產恐怖片

要玩既都玩曬

根本日本都冇人玩NS版XX

MHW 淨game 8980?

操作, 玩法甚至所有模組造型都完全唔同

磨地雞就有佢份

好似係~

畫風似galgame

300萬以上用家點都有,
不過唔係喺家用機,係喺手提機

所以我覺得有PS4P係合理構想

實體版係

美版平咁多既？

美版係主要target,日版係賣信仰

但係xx係咪冇DLC呢d鳩野

啱啱買咋

香港到時都有行版
應該唔會去到計匯率咁貴
炒價例外

MHW有無中文版?

有

應該話有中文，但冇講係PATCH 形式咁出定獨立一隻中文版，
正常過去玩MH 就應該唔駛玩中送，玩日文仲方便你查資料，
但今之新玩法真係唔知會變成點

8980 YEN

咁又慘d既
岩岩先開始隔離 MHW就即刻話出

比我就襯重有價有市放左佢

好想玩二之國

會唔會貴咗啲

我係CAPCOM Asia 個faceook到睇

《MONSTER HUNTER: WORLD》正式公布於1月26日發售, 並於9月20日起開始於PSN接受預訂! 遊戲對應繁體中文字幕!
*繁體中文字幕將於遊戲推出後以下載PATCH的形式提供。

早4個月預訂？

中文字幕=/=中文版game po
而且MH黎講字幕唔係真係好重要

因為之前話會有中文化，我都冇意識到係中文字幕 ，
如果係咁既話仲好啦~

係好撚柒貴

仲諗住GBO就此收皮
出續集真係好撚開心
又可以用狙渣爆人腳

係咪話仲要課金買裝備同買龍打？

係嘅話就係咁先 傻閪game

大膽段設：

根據圖中呢個Sony專利
可以出仿Switch兩用機高階版
唔駛再用Remote Play就手提玩到PS4級數嘅game
叫PS Switch
簡稱PSS

最理想手提機推到行4K@120fps
手提玩開最低亮度夠玩30分鐘
咁就輕鬆超越業界

過幾年再出部PSS Pro機
行8K@240fps不是夢
用埋外星能源技術
可能手提玩到30個鐘

In Sony we trust

佢而家只係公佈首發會送護石啫~唔代表其他護石要買既~

打錯字

係大膽假設

呢樣好似冇提
如果係咁真係可以棄驚

踩定先

講護石就頭痛希望唔洗再刷

你地預呢隻冇G位怪
只係原版
日後至少出一個加強版
Capcom唔cap水至奇
剛剛Dead Rising 4又出加強版了

可能小弟收錯wind
sorry

mhwg

好玩比錢有咩所謂

核彈where

我絕對相信Capcom留一手，MHW 就算移稙唔到去PSV 都會Downgrade 去switch

歷代mh都有呢種手法，而大家都好受落俾錢既

但到今次X同XX已開始有落差

兄弟呀，有時啲野，
即係...其實係無得免強，你明唔明
你都係返入房靜靜地打switch喇

有時係無得勉強，你明唔明
你都係返入房靜靜地溫下中文啦

對唔住對唔住
因為上面好好笑搞到我一時打錯，
你中文都幾勁講真，下次唔好笑我
我要努力讀書第時買PSS

放心一定唔會。

sony唔會比gapcom咁做

Sony可以唔俾既話
就唔會俾mh過去3ds

Sony可以唔俾既話
就唔會有Xbox one 同PC 版MHW 啦

因為xx半年前已經有

諗落都幾陰公
要靠隻非獨佔第三方game救自己部機

究竟粒核彈係邊

聽日係咪連Pro 都有得訂

Sony多數集中係e3同psx 點會係tgs放核彈

依句好笑，第一次聽，PS4要救機

人地就係講緊3DS X & XX 豬

Ps4 要救機

對我黎講稱得上核彈級既game應該得小島秀夫個隻

但乜消息都無

可能人地以為有PSV版，冷靜啲唔好笑住

我要莎木三呀

今次賣成9千羊咁貴，再出加強版會被人屌到上天
應該係會出DLC啦

要點先可以講得出「PS4要救機」呢句嘢

笑到仆街

sony: 麥當努叔叔 . jpg

其實係邊個話核彈

Switch機能勁過PSV好多

MHW用MT Framework開發冇用Bio 7個新引擎
可能留定後路移植易D

XX真係不了
越賣越差唔係無原因

隻game Capcom出
Capcom成堆舊作都橫誇多個平台出哂
世界仔黎

咁XX同MHW係同步開發既, 當比奶粉錢

由MH4跳嚟MHXX 都可以嘅
MHX跳MHXX就真係BUG了

同步開發

MHW 4年前就已經開始整喇bo算係啦

Capcom game想真獨佔
首先要Sony收購左Capcom
再控制佢唔好出game落其他平台

ps4救機

PS4 日本 2014年2月出

明明係拯救日本遊戲界

有d人真係好撚奇怪，支持d商家佬可以支持到個腦同現實脫撚哂節仲夠膽大大聲公佈出黎

差唔多啦包埋構想

左下角

MHW算唔算係capcom近年最俾心機既game

對我黎講兼容翻ps2 ps3 d game先係核彈

咪傻，兼容佢仲點出d 高清版呃錢

MHW好似係開發左3年
但中途出左幾隻3DS MH
可能想慢工出細貨